Hij zou niet geloof me; hij wilde ervoor zorgen dat mij uit de weg de gehele drie dagen.
Zo gauw hij zegt: "De man die hem kochten is vernoemd Abram Foster--Abram G. Foster--en hij woont 40 kilometer terug hier in het land, op de weg naar Lafayette."
"All right," zeg ik, "Ik kan lopen in drie dagen.
En laat ik beginnen vanmiddag ."
"Nee, zult u begin je _nu_; en je geen tijd verliezen, noch, evenmin als enige gabbling by the way.
